我迷失在.* 這場_×°股票遊戲°°°×

°/\\/□＊股票是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

〞×;能升起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°做好的人，或許\永遠都不能領會股市的真諦﹏\＊☆

但係食垃圾老麥